公共圖書館借閱榜上 旅遊書多人借有乜問題？

今日公佈公共圖書館借閱排行榜，不出所料旅遊書排名好高，然後好多人又話港豬乜乜乜。
但旅遊書多人借有乜問題？
公共圖書館既主要使用者係無所事事既人多過讀書愛好者
鍾意讀書既人根本傾向行書局多過去公共圖書館
如果係學生，通常都寧願去學校圖書館，學校無個本書先去公共圖書館
最後公共圖書館最多人借既當然係旅遊書呢類用完即棄既工具書

而且呢類旅遊書無收藏價值，又隨時outdated
點解要買

利：會買書

唔係大灣區係日本咪多人嘈

香港人應該要睇上書局出版的書

年年排行榜都差唔多

香港人就係鍾意踩人
批評果班九成都無睇書既習慣

同埋圖書館啲書又舊又臭又污糟，真係想睇都會直接買算

同意

香港人襯唔起連登仔

做過圖書館都知
通常都係D香港市民投訴
話無呢本書, 圖書館先會買
宜家D圖書館買得咁密版次
一般都係比人投訴完先走買

利伸: 識人做圖書館

錢唔係問題，但拎住去旅行真係好鬼重，其實有無online版download落電話

up mud 9

唔睇日本的旅遊書，唔通睇蝗國咩

好事黎
證明連基層都知去日本好野

代表香港人熱愛日本旅行

讀萬卷書不如行萬里路

文化水平低劣 基層老人家遊民都應該接觸重文學

憤世嫉俗

代表香港人冇文化

行過誠品 最多人聚埋一齊睇旅遊書

喺樂天買開電子版旅遊書，可以裝apps落電話睇
不過係日文版

咁都有人投訴，邊個投訴